PS神马的最欢乐了！一起来DIY山寨游票！

玩“植物大战僵尸”可以得“僵尸”游票，看《生活大爆炸》可以拿“bazinga”游票，路边摊签到可以得“城管”游票，背黑锅还会被获得“电焊工”游票……原来山寨游票如此有爱！  一起来DIY吧，PS神马的最欢乐了，没准你设计的作品真能成为游玩游局的游票呢！活动规则：设计一款游票获取规则，并PS游票图片，发布到“游玩游局”这个游玩地上。快点参与进来 还有我们的线上活动哦我的游票我设计：